{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59822&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청한방리조트펜션"
    },
    "text": "このペンションは智異山と南江の近くに位置しており、団体入室が可能な客室を保有しております。 熊石峰郡立公園は車で7分の距離にあり、東医宝鑑村は車で6分の距離に位置し、野生花観察院は車で9分の距離にあります。 客室内では無料Wi-Fiを提供し、それぞれの客室にはエアコンが2台備えられています。 夏季には屋外プールを利用できますが、運営時期は天候によって変動することがあり、チムジルバンは現場の状況によって利用できないこともあります。 バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルを使用し、価格は人数によって異なる場合があります。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、保護者同伴がない場合でも利用できません。 ペットは立ち入り禁止ですし、火災危険物質の使用もできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天気やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは智異山と南江の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには熊石峰郡立公園、東医宝鑑村、野生花観察院があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で提供されている設備はありますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiとエアコンが2台備えられています。"
        },
        {
            "question": "夏季に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールを利用できますが、運営時期は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、炭とグリルを使用し、価格は人数によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超える場合は不可能であり、保護者同伴がない場合でも利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天気やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 366
    }
}